覺唔覺熊仔頭D片回晒塘?

揾個大波妹, 拍D意淫野，加廣告就完

一係就懶係感人, 但睇到起晒雞皮

好過垃圾微辣
成班人圍威喂

sorry, both rubbish

無睇微辣

熊仔頭不嬲都好似樓主咁講，片尾懶係感人
微辣就不了，係我心中同熊仔頭冇分別

不過想間屋有聲嗰陣都會播熊仔頭，唔睇，本土要撐

嗰條咩尷尬囉既傻仔
已經令我unsubscribe左+report
完全唔撚覺好笑，低質到仆街
垃圾

班友8成廣告都係靠香港 同後生仔
跟住日日賣大陸廣告同人作對

周星馳電影對白+懶係感性+是但搵條女
咁多年都跳唔出呢個做法

可唔可以唔好再搵kaying

CCTVB 無收視，亦都無實力挽回收視咪叫啲女星著收啲引人睇

但唔好睇就唔好睇，要睇不如我開套AV

熊仔頭學晒CCTVB啲方法

呢個真心柒到仆街，都唔知拍緊咩

先排睇到港實拍上年請微辣嚟香港條片
個光頭仔完全唔識尊重人
係咁串鳩啲參加者

幾年前嗰啲片好睇好多啲對白記埋入腦 宜家啲片畫質係靚咗 但一條都冇睇了

大波妹呢？

kaying正喎

把聲同演技作嘔呢

你話1-2套就話姐 套套都係佢 仲要把聲又嘈

無睇幾年

出片出咁慢仲要抄返以前嘅片

講真條 我來自youtube2.5 完全唔知做咩尻

係
得罪講句藍仔頭拍拖仲好睇

仲要出tee
究竟要傻閪到程度先會買

一係就露多d
又唔撚係露好多
都唔知有咩好睇

真

剩係想睇大波妹圖

其他都唔想知

咁多Pr打手

好撚煩覺得佢
日日標榜自己黃

用靚既鏡頭拍啲中學牛質素既垃圾片
佢會唔會好後悔無讀埋個ust grad
好撚垃圾

微辣俾狗睇 你咪係隻狗

支製game指定合作伙伴
淨係數人仔都數到手軟
仲邊有心機拍

無計啦 出片唔洗搵食咩？
唔增加返啲流量 點擊率 訂閱 同啲like
佢食屎啊？

但拍垃圾

支那game廣告，hea做收咗錢咪算，
拍咁好益埋支那公司？

講真熊仔頭2019年做過既野，
絕對超越大J, Bob叔，
咁都要鬥黃，真係冇野好講。

係
尤其理大。。

D片一味靠女 睇得多都厭啦

kaying黑底已unfol

好明顯佢搵唔到食
要拍啲重量不重質既野啦

點會呀，香港個班先垃圾喎

每隔一排就有人開post話熊仔頭回塘

係咪我問題....我覺得kaying好撚正同埋尷尬囉個浩南哥9到好搞笑....

事實唔怕講

連登仔自己冇本事 就一尾踩人呢樣個樣
現實生活中最垃圾就係樓豬呢類人

大波妹呢
唔想畀click rate

佢累死好多手足都未計呀

但最吊詭之處就係你都踩緊人